媽咪麵請問你邊日出殯？

Go to Hell post
拉

麵麵rip

眾籌醫返好了
Btw炒中資股死全家

老衲入股錢大媽咪得 買咩爸爸

眾籌醫返有突再炒股造福人群,你呢啲撚樣咪再抺黑人

唔炒中資股死全家

你推咗

輸曬啲狗糧錢？

好歹毒

燈中阿里爸爸 所以死亡恐嚇

媽咪麵：祝老衲身體健康 長命百歲

牛b死了

唔炒衲指正一傻b

扮死呃錢

屌你老衲

納狗

笑死 納dee個傻西開po日燈夜燈
俾面哥一野收左皮

係你唔信神姐, 神一出post 即刻做反手啦

麵神出哂post,你唔敢買跌都算，有貨唔沽怪得邊個?

我止咗蝕
算

老衲吃開邊隻方便麵？

拉

媽咪麵，老衲操你媽的B

眾籌cap完水，奇蹟地好返咗

而家豬咗錢 要日日食方便面同麥克唐納肉夾饃

劇本

好波

積下口德啦

煲左衲先啦

緊係話惡化
Cap多次水先啦

想知+1

醫返都會復發，下個月又要麻煩各位巴絲了

連登最大騙案

頭十抽一派300

做咩唔買錢大媽

老納，我都祝你出街比車撞

人哋叫麵咪媽 唔好影衰媽咪麵得唔得

納狗蝕錢發瀾渣

燈到開始好憎佢

啲錢到咗手點會死 咪玩啦

納DEE入左幾多阿里 嬲到咁

衲dee被秒

有冇大學考慮將麵麵個人生記憶入晒ai，咁麵麵咪得永生囉

麵麵咁準都屌？

仲有幾十年

個燈力..燈到馬雲出事

幾撚時死

你死左之後

after you

你出殯先

老衲再出殯

香港食狗犯法個喎

strong hold, 媽咪麵燈過既股會係出殯日爆升

燈到

On9

On99

老納傻尻玩港股

中衲comment

輸錢發悔氣呀，狗嚟

你地有咩深仇大恨

腦癌玩到日日上連登

買支那股抵撚死

好波
想佢死好耐

我覺得衲dee好好笑

衲狗再次中伏
條傻閪先衰完螞蟻又衰巴巴

希望佢真係感染腦癌死

垃

你都戇撚鳩嘅

勁敢言

衲dee d 9988拎走餵狗未

比多次機會你, 你係咪真係問?
到時變咗你個日出殯

Short call 中資股呢咁

納弟打算沐浴更衣，去墊屍底…

成副身家輸撚哂

你先啦

都要死

Cls 做SC都要死?

有成年既祝福record 都唔信
抵輸啦

rip

嘩好驚呀

你講啲咁嘅野怕唔怕尷尬

納dee都未 幾時輪到佢

唔怕

你老母知唔知你咁撚型呀傻閪

用「請問」，真有禮貌

有無咁撚惡

你條傻閪何德何能搞到人出殯呀 表演嚟睇下啦

重度弱智開個咁嘅post, 擺明唔知啦

其實弱智人仕察唔察覺到自己係弱智?

呢鋪佢自己去人民醫院割包皮都唔夠錢喇

你係納dee 隻狗無錢開飯？

好尾機

衲狗今次仆街了

所以阿里巴巴要收皮了

食你口水尾

我有無錢都唔會信媽咪麵條騙子再捐錢比佢

咁激動做乜？ 你捐完再輸？

老母麵用支牛買支股

正宗死廢老

得你呢啲傻粉先會信條傻閪啦

條友唔敢答

樓主好大膽

好波
秒撚到佢成個on9咁

都要死
做老麥 美心員工都要死

用埋晒啲支那app

你知唔知咩叫short call小朋友

感染腦癌ching準備拎諾貝獎邊項獎

知唔知都要死

咁我祝你死全家

鬧我麵麵
負皮

好撚憎媽咪麵

大家咁話

我只希望
老母麵生癌同老衲-離開連登
一樣只係講下笑唔好認真

你捐咗幾多錢呀，講呢聽吓

自己輸錢咒麵神? 仲要已經俾哂時間你走
你無撚野呀嘛?

輸錢發爛渣

惡毒之言，應該積口德，體諒你股票有帳面損失，原諒你衝動

納see睇黎重貨

屌你衲Dee

笑撚死仲諗緊做咩老納無啦啦會咁想麵神死
唔記得左老納係9988大股東

老衲頭七個日

方便你老母麵呀 即食麵呀屌你

輸錢就賴人
事實技不如人

用請問算有禮貌

我 屌 你 老 母 呀

抵撚死

有人好心提醒大家小心，點知出事之後齊齊小7佢，你哋話有冇天理?

你兩個幾時夾埋一齊出？